而家政府同市民關係可以用呢兩句黎概括

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
凡事也不放過 盡全力摧毀我

之前都有人提過
大家記住 今次呢一役只係防止香港繼續惡化

點解會造成今時今日咁既局面？
係因為政府唔係以民為本 為市民推政策 做實事
反而掛住刷大陸鞋 甘心做扯線公仔
一切都係源自香港仲未有民選政府 回顧幾年前爭取真普選正正就係爭取緊呢樣野

我都知大家已經好攰 資訊過多、對政府既失望等等都令人好氣餒
之後仲有惡法、反智方案推緊出黎

打完呢一役先係香港人真正反擊、推動香港進步既時候！
爭取真普選！爭取返一個以民為本既政府先係一勞永逸既做法

如果唔係香港人之後實有排煩 最後只會消磨晒自己意志冇心冇力再出聲
慢慢令香港成為一個平平無奇既大陸城市

push

put

Push

推

thank you bro

希望大家睇下 傾下香港未來出路
傾下為達成長遠目標市民又有咩可以做

唔好講咩than唔thank you 啦
大家都係想香港好

我知道大家都專注緊現在 黎緊短期要做既野
呢個post可能講得太長遠 但得都希望多啲人睇到
不論讚唔讚成我講既方向都好 都有個concept諗長遠啲

如果唔係完左今次一役 香港人就好易迷失
睇住情況惡化 又唔知下一步可以點做